# log-x-inspector
# Описание

Сервис сбора данных напрямую из api ctlog - с данной api собирает как новые, так и старые сертификаты.
Для каждого сертификата делает dns-резолвинг доменов, которые лежат в сертификате и отправляет событие dns-резолвинга в event-bus


